逃犯條例下周三恢復二讀 5名民主派留守會議廳

（獨媒特約報導）立法會下星期三將恢復二讀《逃犯條例》修訂草案，5名民主派議員在今日大會會議完結後留守會議廳，包括公民黨譚文豪、民主黨鄺俊宇、許智峯、議會陣線朱凱廸、區諾軒和范國威。他們攜同寫有「反送中」、「916上街」的示威標語在會議室內工作及聊天。會議廳內有三名保安，坐在一旁未有行動。

立法會行政管理委員會在下午4時召開緊急特別會議，討論有關議員在會議完結後，拒絕離開會議廳的事宜。立法會主席梁君彥進入會議室前參與行管會會議前，未有回答記者提問。譚文豪亦離開會議廳，參與行管會會議。

立法會明顯加強保安，有多名保安守在記者攝影房的通道。

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會